航空股

考慮到目前該航空股價較低，大家趁低吸納，等咗三五年，保證幾陪回報

股神巴菲特：「別人恐懼的時候，我們要貪婪; 別人貪婪的時候，我們要恐懼 。」

6蚊買國泰

長期一定升番 冇得駁

早三星期我講買國泰無人信

2-3年科技股升到過千, 仲投資落航空股等佢慢慢升咩

唔記得左2000年科技股發生咩事？感覺好大個泡沫

真心覺得航空要趁低吸納

2588入得過

係 熊市其實係減價

好快到tsla出飛機 繼續買tsla

電動飛機？😂揸電開

早排44蚊入 岩岩54放哂了
預計短期內回調先再入

但我買P&G 果啲
磨下磨下日日升 開心過BA一日升一日跌

仲有船運 郵輪